其實非前線都要強身健體, 戒不良嗜好

文宣組, 物資組其實都好需要體力
而家冇人知幾時後排變前線

打狗避狗上網推文其實好需要大家一齊努力

例如打少啲丁 養精蓄銳？

打少左腰力好左

做運動！

香港人加油！！

食小枝煙仲好啦 有班成日煙駁煙